★如果支爆，香港樓價會升到幾$呎？

十萬一平方吋 可以嗎？

一呎1000萬港紙
不過唔知到時 1usd=幾多hkd

金元券、銀元券....

每平方普朗克長度$1
抵到爛

到時打仗十萬都冇人買呀